走同唔走 投唔投降 都係手足

全部都係手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

比前線自行決定

自咩首？
又沒犯法！
DIU你蘋果日報！

同意

唔好指罵

比佢地決定

有poly手足手又中槍 手又中槍

外面都好多人犧牲

但真係果刻的人先明

唔好blame the victim

推

岩睇就推 唔岩睇就負皮我

佢地打左兩日一夜 好多仲要負傷
心理上都崩曬瀆..
自唔自首都係手足 唔割

岩，自己決定啦

冇錯
大個仔啦 自己話事

岩
你唔會明佢地係入面受左幾多痛
佢地出得黎之前都睇晒tg group知道風險
但頂唔住都要出黎
對佢地黎講係兩害取其輕

Don’t blame the victim

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，加上法律上唔夠料告得入，佢只想你自己出黎，講"投降"/ "自首"，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。被捕時一定要Press影住。街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

Btw, 留意假記者/FA/政客/社工。